Yesterday wo Utatte Episode 7 Subtitle Indonesia

Yuk Gabung Di Grup Kurokanime

Facebook : https://www.facebook.com/groups/2500625600261844/
Telegram : https://t.me/kurokanime
Discord : https://discord.gg/ARQ3ZbX

Re Encode (Hardsub) Oleh Sekai.id , Menggunakan FFSUKI ( https://s.sekai.id/ffsuki )

Sumber : ExTonan

Sinopsis :

Setelah lulus kuliah, Rikuo Uozumi yang hidup tanpa ambisi, bekerja di sebuah toko. Hari-harinya berlalu dengan tenang sampai ia bertemu dengan teman kuliahnya, Shinako dan wanita misterius bernama Haru bersama gagak peliharaannya.

Genre :

Slice of Life, Drama, Romance, Seinen

Total Episode : 12